民陣宣佈， 經銅鑼灣出入有170萬人

民陣宣佈， 經銅鑼灣出入有170萬人
有大量由灣仔去中環金鐘嘅， 唔知有幾多人，全日總數超過170萬人以上 爭取五大訴求